8號風球同星期日有冇做過愛?

次次都星期日先掛8號

唔觉得好边到好笑

字都未識打 死返大陸啦

睇唔明你講咩

屌你老母單機喇垃圾

正評俾你個translation

yes

(Show Blocked User - 胸中服務員)

聽講有 天文台係監製黎

死撚返上去啦

( Show Blocked User - 胸中服務員 )

睇咗個subject好耐先明

8號波個風眼一定係比人拮

Show Blocked User - 胸中服務員

樓上個班quote撚夠未

見到直接block 咪得囉屌, 你地講咁多做乜撚野

有

一定有

星期日龍舟掛鼓8號波

支那狗

改做閒日 全日3號

有次 8號球,女友同我提早收工
屋企人返office工好遠,就約佢返屋企扑

扑完兩條肉蟲攤係廳度休息
點知老豆早左返屋企,開緊門,我地即刻沖返房

當時唔知佢有無睇到,女友走左之後
老豆講:佢對波幾大幾粉

好在平時同老豆fd,會share下D咸野